突然間覺得我地真係好撚癲！

香港200萬人

搞到中美打冷戰
日落變日出
韓國瑜收皮
加拿大出聲

中共收唔收皮我唔知
但呢個影響同打擊一定創黨之後最沉重

打飛機嚟講真係世界級

唔咁樣諗仲點會有力氣繼續行落去呢
最緊要唔好安於現狀

冇熱血公民同國師一早輸左了

亦都可能係共同念力嘅作用

最勁係陳同佳

因為一頂綠帽

咁岩天時地利人和
200 萬人固然震撼
但都要777 企都咁硬再加埋黑警發癲
中國戰狼外交再強推國安惡法
之後爆埋個武漢肺炎
宜家再加埋洪水
呢一年真係有今生冇來世

其實武漢肺炎先係最後一擊

真
人地本身就想打
差在打埋你 定拉攏埋你

都估到係飛機post

MVP: 習敗北

係囉，講到自己lead撚住歐美咁

証明左一樣野，要改變係靠每個人團結既力量，唔係靠d垃圾政黨
依家既局面俾泛民做多兩代人都未必爭取到，或者人地都唔係為左爭取到呢個局面

唔好咁啦

-6撞中trump做總統要改變對中政策姐

以為自己好撚勁無人識你阿 人起朵你起朵

貿易戰係早過我地發生
只係加速器
打少d飛機

我覺得奠月鵝癲d

仲有澳洲盟友

疏，如果個日我唔屙屎，呢個世界就唔會改變

其實武漢肺炎同可能有份搞鳩美國BLM最緊要

55

陳同佳呼風喚雨

多謝勇武手足

冇武肺等緊死

對家成日話拒絕攬炒

我哋應該借呢個機會

大大力多謝政府，對家 成功爭取攬炒香港

冇佢哋 on 99 搞香港人，我哋仲飲緊喜茶食屎底撈

皇天擊殺中共

導火線啫，講到自己咁厲害好意自己都信埋㗎

諗多左 冇習種同林鄭起個好頭 仲有黑驚完美配合
點會搞到世界大戰

連登仔打飛機的確係世界一流

無黑警幫大家炒熱 運動一早完左 多謝

洪水單野冇晒聲氣？

我哋有攬炒之母

除左香港人之外仲有世界各地stand with Hong kong 既朋友 唔係香港人都為香港做咁多野，更癲更感人

人哋維護自己利益，係救自己，中國就快變世界佬，香港呢張牌好用，好彩有利用價值，否則同巴西布亞下場差唔多。

果然係撒亞人戰爭民族

歐盟都準備出手

我覺得維尼先好野
一年就可以令到世界對華政策有翻天覆地嘅改變

其實唔關香港人事 韓國瑜都係會收皮

你以為你利用人，其實人地利用你，明嘅就明

仲有澳洲都出埋聲
多謝佳仔

咁講陳同佳都係啦

同意，呢個影響最大

真係多謝維尼同777
一位小學未畢業，一位樣樣爭第一包頂頸
俾著係江澤民都無咁柒
而家係愈做愈錯愈錯愈做

其實係佳仔頂綠帽勁d...

咪燈啦

香港人最蠢最慘

30年後再回顧吧
30年後見

同意
唔會自滿

哦，你講真話，你係熱狗😂😂😂

點都唔夠陳同佳癲
同埋一個武漢肺炎搞到世界死咁多人

陳同佳絕妙綠帽
光復之後都知唔送唔送佢去台灣好

所以話生活上改變少少野已經可以引起蝴蝶效應

各位冇錢又好, 冇女又好, 千萬唔好自我放棄

我自己覺得，天時地利人和啫。

雖然係唔值得打飛機，但同一時間，都唔可以抹殺每一位手足既功勞，包括和勇。

掉番轉頭諗，如果無2019年，只有今年既中國武漢肺炎，全世界又唔會唔咁齊心呢？

又如果無國際戰線，我地係香港就算有500萬人行出黎，再不斷咁火魔，又會有幾多外國議員會知呢？

唔好打飛機，亦唔好睇小自己每一個動作。

兄弟爬山。

刁帝如果輸到無嘢可以輸既時候
覺得我地香港人係始作俑者
會唔會核平香港
整個真。攬炒

利申：9up斷估

都係既，如果香港好似澳門咁唔出聲，就玩完

即是香港仲有世界地位，
如果場運動遲幾多年 經已冇咁多人理

唔係令佢綠帽嗰個咩

柒婆
係柒婆呀

其實香港只係其中一個好小因素
佢要打 武漢肺炎個d已經夠玩

唔好打飛機住

如果冇陳同佳之亂
中共可能唔會加快速度研發生化武器
即係武漢肺炎唔會發生
一切都係派帽男篤精嘅蝴蝶效應

勁

香港場運動係提供子彈俾美國啫
美國一早諗住制止中共擴張
Eg 重返亞太戰略/貿易戰...
唔好睇到自己咁撚高啦
蔡英文連任，韓國瑜下台就真係受香港運動影響喇..
Btw 有好大份功勞係習大大加速師

明明係勇武打返黎
可唔可以唔好咁唔要面收割勇武既功勞，人地係用血用肉用前途去換
關200萬唱遊團和理非行街行完返屋企撚事咩

係呀我又講真話啦，所以我係熱狗

Best joke 2020

打飛機嚟講熱狗一定係第一 佢哋日以繼夜鳩屌嘅人去晒做國際遊說 留低班怨婦喺香港圍爐 美國人權法案夠膽死話自己舉美國旗先過到

正解，所有野一開始都係個25%關稅
然後仲有班賤種出黎帶風向叫人唔好要美國幫

條法例幫手加速咗好多

煲底除罩相認日之節目程序已經草擬好。

1. 手足以當日full gear 裝束集合

2. 曾經因抗爭入獄，之後獲平反的手足英雄式魚貫入場，全場鼓掌

3. 唱會歌

4. 為失去性命的手足上香，以祭他們在天之靈

5. 宣讀宣言

6. 眾人除面罩，互相介紹，開香檳或啤酒，分享抗爭歷程及日後路向

7. 大合照

8. 立紀念碑

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

求pin,實際上得幾千人做野我地可以有幾癲

大家要繼續堅持落去

如果唔係我個日打個乞嗤，你都唔會屙屎，係我至真

乜撚嘢200萬人
係一頂綠帽

每一位手足都好堅

香港不嬲都係革命基地

真 堅持呀

班黑警仲停留係「維持秩序 社會安寧」
人地已經係世界頭等大事

繼續打國際線連埋東南亞國家反共

煽動美國示威先示威

係總加速師

完全與我地無關
連登仔無參與過

又唔係嘅，其中一步棋，之後再加中國病毒同戰狼外交

多謝武肺先啱
歸根究底都係中共on9
乜鬼香港台灣新疆西藏問題
其實全部都係中國問題

仲有林鄭呢個加速師呢 如果係薯片佬做特首我諗依家仲喺度溫水煮香港人

所以話 中共真係咪撚得罪香港人

香港人好野大家都係

從前，有一粒精子......

你連飛機都唔識打咪仲撚垃圾

和你抗爭，我很愉快

bingo

其實港區國安法，同武漢肺炎係致命點，任何一樣不存在都無法做成今日既局面。

而家贏左咩？ 唔好安於現狀

即使香港無反送中, 貿易戰, 南海問題, 武漢肺炎都一樣會發生人地遲早都會搵支那算帳更何況香港呢個漏洞你估人地美帝會唔知咩, 只係今次反送中人地可以名正言順咁收返你個獨立地位

飛機師

係

冇我地 歐美會咁團結？

冇淋病月娥一早輸左了

唔好打飛機

武漢肺炎死左咁多美國人先係加速器

冷氣軍師真係好勁

喂屌，唔好咁直接

陳同佳唔殺人都搞唔起嘅

九月份 我地香港人再下一成！

佳仔勁啲

肺炎先係絕殺

所以咪話一定要贏
中共好撚憎香港

最勁係個綠帽師，宜家你都唔知佢係邊個？

唔打飛機冷靜下點繼續行落去？

其實真係好肉酸
最多只係話俾左其中一含個升溫點

最大既功勞都係屬於香港新一代既年青人

依個好笑

時勢同英雄，缺一不可
因為我哋有企出嚟，又咁啱撞正全球爆武肺，刁種、林奠又鍾意加速，先令到咁樣的局面

件事一日未完都唔好講最後住

搞錯左拉，係佳哥

日日講陳同佳
根本人哋慢慢周先係開始
過視野狹窄到呢

一條綠帽柒頭引發第二次冷戰/第三次世界大戰

中國播毒自炒差好遠

互相利用啫，未反送中前美國都trade war開緊波啦

特別嗰啲話綠帽搞到世界大戰嗰啲，根本搞錯哂。中美點都會衝突，反送中只係之後咁多件歷史事件中嘅其中一件小事。激勵士氣可以，打飛機打上天就有啲尷尬

場仗仲未完架，但keep住個士氣都好緊要
一齊堅持落去啦手足，香港人加油！

香港+肺炎係最後一根稻草
本身都大局已定

on9 成件事根本就係班手足打返黎
自己諗下人權民主法案點過先啦
200萬

如果擊退共產黨可以換來世界和平
陳同佳值唔值得拎諾貝爾和平獎?

上年721真係一個開始。。。邊個on9諗出來玩零警時分

贏咗先打飛機啦

連登仔真係好撚鐘意打飛機
真係以為自己影響到國際 又以為全世界都好鐘意香港人

連登又黎非黑即白

陳同佳勁啲～～

關香港人撚事咩 美中之爭源於中國過左當初2001年入世貿開始計嘅十五年保護期都仍然唔比某啲美國產品入中國市 又唔尊重drug patent呢啲intangible property 兩國貿易逆差導致美國不滿

就算唔係直接關我地事，我地都加速左成件事既進行
國安法破壞中英承諾，間接推英國歸邊，呢點冇得否認啦掛

熱狗唔撚洗屌？

忘記咗貿易戰？

點會係打飛機？
香港唔係導火線
香港反送中絶對係改變成個世界政局嘅一個大火頭
大陸而家就好似一座著晒火嘅山頭
就算想救熄都救唔到
正因為香港反送中攪到大陸咁大鑊，先令到大陸怕再出肺炎會攪死大陸，點知肺炎越暪越爆得一發不可收拾！
跟住嘅國安法，台灣大選，全球圍屌，南海爭端等，呢啲全部都係本身已存在嘅問題矛盾（並非我地造成），都因為香港反送中帶來嘅連鎖效應，而一下子嚮一兩年內全世界全面爆發

打J

中共注定收皮 利用西方民主制度全面滲透嘅計劃俾人睇穿 係時間嘅問題

佢地話各國爭住搶香港人嘛

又贏

妄自菲薄呀...乜野妄自誹謗

兒登仔最叻精神勝利

講撚到英國佬被感動咁撚樣 唔係本地失業率同GDP growth收哂皮 會鬼做依啲野

係咪咁難明...我邊係幫緊熱狗
我意思係話緊啲人一唔岩聽就屈熱狗

關我地撚事咩

係本身中共垃圾姐

打少啲飛機

唔係話想唱啖 你可以話支那出逃犯條例係啖火場入面再點火自焚 但係香港人反送中只係呢場大火入面嘅助燃劑 唔好覺得自己有咁大角色啦

留言一面倒，但有成過千正評

agree

唔係單靠200萬人
但其中有200萬人參與

都全靠習仔同鄭婆不斷加速
國際屁寸人寸到八國聯軍都叫利害

場仗未完
唔好鬆懈

你講反共 維吾爾試過搞武裝革命添 有冇外國政府理佢？

港獨滅共之母

打緊真軍喇，仲打飛機

上面勁多呢啲on9
睇住佢哋就好似啲淨係識講屎尿屁嘅小學雞咁

作為一條導火索
都叫利害
好多嘢原本冇咁快發生

啲人攞黎整memes笑下點知有傻仔當真

仲有白兵呢

老江不知幾醒。去外國識用半桶水英文演講

第三次世界大戰，因為一個末來人中出一件MK 妹

踏腳石黎講又錯唔哂嘅 後人踩住前人開嘅路繼續探索

江派講悶聲發大財 唔好衝出黎踩鳩美國條尾 唔好動搖佢世界風紀嘅地位 點知習帝做撚晒

肺炎輸出全球先係重點
美國疫情爆之前Trump Administration 無咁強硬，個時主要係國會支持，之後真係死咁多人個政權先驚醒
唔好打咁多飛機住

每日一願望！

多謝老師
Btw, 今次要幾多智商先明

其實唔關香港事、只不過香港有加速作用！主因都係貿易戰同武肺

得罪講句 武漢肺炎功勞最大

最撚勁係中出人地條女個綠帽人呀
好想知到底係邊個男人咁叻仔 簡直世界嘅奇異點
天選之人 主角嘅化身 一炮改變命運

收皮啦仲200萬人

無咁多浮屍無咁多死人，有人關注？

講人多，講集會，最近都係64啦

遊行遊左廿年無用仲endorse

陳同佳係世界之子

起碼身邊嘅人個個都對政治了解多咗先

陳同佳效應

爽 唔打邊有力行落去

唔係我咁睇
係好多香港，台灣，甚至美國時事評論都指出香港嚮呢場中美風暴各個場口嘅重要性
你覺得唔關事咪唔關事，咁你可以將一齊事情當做主嘅安排，大自然定律囉

美國呢排係咁QE 又咁多人中支那肺炎死左（雖然美國一季流感都死幾萬人） 但唔搵野轉移國內矛盾就要埋數架啦

表露無遺

PR 扮打飛機分散大家注意力，拉

Trump競選一早就話做鳩大陸架啦
不過香港比位佢利用啫
五眼大佬做野其他國會跟好正常

一炮改變命運

重要紅色大字，驚死人哋唔知你係小學雞

香港係橋頭堡當然無可爭議 但好多都係因為香港本身嘅地位同作用

喂你真係唔識架喎
唔係扮出黎…

同埋大選近了
如果之前John Bolton本書講嘅野係啱，Trump應該真係一路都唔當香港係籌碼，而家怕連唔到任先放手一博用盡有嘅牌

飛機是一定要日日打的.JPG

振英真係好重要，佢真係振到英

On9

曲直難分

美國mon post佬
香港人支持你呀

冇歐美你變咗肉醬啦

中美冷戰唔關事....只可以算係催化左少少...
日落國日唔日出主要睇美國，係兩國之間佢一定要揀一邊...
韓國瑜都有部分推力...

真

淋鄭先係
陳同佳不嬲只係個藉口， 冇佢林鄭都要搵第個籍口

唔係香港引導全世界
只係香港就係個炸彈果條藥引姐
個炸彈一直都係到，谷住未射得

BNO

日出帝國

陳同佳：最癲係我

冇歐美 老解出黎射鳩死左你啦 自己睇下維吾爾人幾慘

最緊要係對家廢

美國真係有心幫，新疆果陣都幫左口廿

唔講有冇人性 本來共產黨就打壓政治自由 但胡溫、江澤民果啲其實都ok 起碼唔會出黎撩事鬥非先 係出左個on9習近平呢條撚樣權鬥100分施政0分

陳同佳都未出聲

咁你不如講一個皇帝死左可以搞到第一次世界大戰

又係到打飛機
死咗幾多手足你唔講？

200萬人呀嘛 前線走嘅走 受靶嘅受靶Wfc

全世界: Stand with Hong Kong
眾多歐美政要： Hong Kong protestors are very brave and the world is watching

放負撚：看得自己這麼高，全世界圍剿中共唔關示威事

精神勝利法

林鄭好頭痕
鄧炳強又唔蒲頭

win

順境更加要趁機宣揚香港自*治*嘅大方向

唔應該搞香港

好想知條仔依家次次扑野係咪都鳩縮

連登仔最叻打飛機同話自己點都贏緊

因住比啲打飛機井底蛙咬撚死你

啲弱智仔上得多連登真係以為自己好撚勁就死

多謝勇武

中共多年來濫暴、積弱種下的因，2020庚子年一鋪清袋。

1900滿清義和團VS八國聯軍，1960人禍大饑荒，2020武漢肺炎天滅中共

有佢地輸左了

由頭到尾都係呢個影響咋嘛

未有疫情之前根本經濟完全冇問題

成班打飛機打上腦

加速師

你咁講，陳同佳先係最勁
FF少陣啦

反而覺得自己做嘅一切變得好渺小

做好自己
Don’t for freedom stand with Hong Kong.
香港人要堅持
全球杯中國只係開始
手足長路慢慢呀

共同燈力

你個名一樣紅色，正明你都係小學雞，死熱狗含撚啦

建國成功後要廢除其他政黨，只留本土

係陳同佳

中共可以利用嘅野逾嚟逾少
係好事嚟
定係師兄想講new world order 陰謀論？
蜥蜴人統治人類,我地做乜嘢都係佢地嘅安排？

背後中出佢條女個位無名英雄

男人被戴綠帽你估講笑

證明
勿以事少而不為

有熱血公民同國師一早輸左了

點樣令到個男人自己收掣唔中出？
當佢試過中出完搞到打仗就得

因為香港人真係好麻煩

係人性黎講 香港人係好癲

一切都由綠帽男的故事講起

成日都覺得因為面子問題先搞成咁

其實點解我地要信晒個殺人犯講既野
分分鐘綠帽事件根本無發生過

除左黃色經濟圈，文宣重做過咩?

唔好話抗爭……真係衝個d都比人拉曬

好小人會諗到，你好清醒
代入角色諗下你就明

想問下樓豬
支美貿易戰開始時
香港開始反送中未？

陳同佳戴綠帽嘅蝴蝶效應嚟

曾經屌爆一個香港的男人

有無諗過其實唔關香港人事

我覺得自從2019反送中, 耶教大批出動祈懤都有關
成日搞祈禱會, 日日煩住耶穌

佢都頂唔住啲信眾咁長氣
成堆牧師到而家都未停架:

傻啦
陳同佳一個咋

重有蝗蟲，無左下文。

仲有其他回力鏢加加埋埋
蝗災, 水災, 瘟疫

香港只係美帝反中既其中一個藉口同武器 . 唔好打飛機講到係主因咁

不過搞到韓國瑜收皮又真係算幾關香港事既

有無反轉唸過係美帝利用我地

仲要有得繼續返工

有無諗過香港搞到咁，係因為中美一早打𡁵trade war所致 ?? 而唔係香港搞到中美打冷戰。

講真，香港其實微不足道.....

其實貿易戰加上咁多年恩怨積埋一次過爆
不過係要搵個藉口姐

呢個真

不管你信不信
反正我是信了

認柒啦

點撚夠陳同佳打

無小學雞主席，哪有咁大威力

要不是美國

聽日點樣發展就唔知，今日截數，香港人贏晒。

變左耶撚，拒絕婚前性行為

我唔理係咪因為我哋香港人，我要求好簡單 —— 天滅中共！

香港個名應該之後會寫入歷史：

第三次世界大戰（冷戰）是由於中共政府於2020年不人道對待新疆和香港少數民族引致香港金融中金地位消亡。列強不滿中國在國際問題上出爾反爾並且發現中共隱瞞於2019至2020武漢肺炎疫情，導致全球經濟停擺和幾十萬人喪命，開始了列強圍堵中共的冷熱戰序幕

唔準打埋我哋，我地好樂意幫手架！

最多都係比到其他國家跟下少少街頭抗爭手法

呢個直頭要寫落歷史書

1月先簽trade deal

唔好打咁多飛機，英美係各有原因，香港只係棋子

美國大選，trump要轉移國民視線，因為佢防疫做得太on9，唔搞中國輸鳩硬

英國脫歐又係一鑊泡，再加上肺炎，經濟問題好嚴重，要吸納香港人既錢

再講多次，做人要清醒，知道自己係咩位置，你天生係華人黃皮膚，根本連狗都不如，唔好諗到自己好撚勁

一定係林鄭既功勞

根本美國人當你香港人都係中國人 咁樣都可以打飛機

一隻手掌拍唔響嘅
重有刁主席

咁多人正評已經知連登飛機佬係多嘅

成單野震撼香港 歷史都留名

樓豬呢啲支那味十足既飛機文睇完真係忍唔到笑

錯，鳩中出佢條女果位

連登仔出咗名鍾意打飛機

其實雜種真係好撚癲, 冇一樣政策係WORK

有人搵得出第一篤精係邊個未

多謝咗陳同佳頂綠帽未？

淋冷水你都系世界級

車公顯靈

外國戰線都功不可沒啊

都有影響既
雖然唔好一地精
但都唔好妄自非薄

仲有一大堆發達國家覺醒左要反共

中國放生香港人一早乜事都冇 繼續做贏國

push

算係幫左香港好多

陳同佳 香港變成一個逃犯天堂 俾啲掌聲
咪撚再圍爐打飛機啦
全盛時期係衝垃圾會 polyu大戰啊 遊行？行街啦你班和理非